邊間酒吧啱同女女去？

想有個靚景
同埋可以有向景既位
可同女女依泣

當然最重要係唔好太貴啦

負咩評呀

連登吧

要有景又唔貴，咪撚玩啦